農曆新年Lunar New Year並非中國新年Chinese New Year (CNY)

除咗華人，世界上有好多人都會慶祝農曆新年
越南人、泰國人、韓國人就係會慶祝農曆新年嘅民族
記得同外國人講農曆新年嘅時候用返Lunar New Year